一間餐廳連餐紙都要收錢

到底係幾閪先會做得出？

開名

好多間都係咁
油麻地狀元米線